想知now 新聞 或者其他記者 係咪仲喺武漢?

不說「推」，試著說
29號三罷